其實大家有冇諗過鐵板燒來自邊到？？

小弟突然靈機一觸 發現左鐵板燒係來自裝修佬 地盤佬到演變出來......
大家用緊工具都不約而同地相似....

嗯

哦

多謝大家

鐵板燒來自鐵板～

鐵板燒：「我來自德成。」

eq題？